## Теоретичні питання

1. Як можна оголосити змінну у Javascript?  
Для оголошення змінної використовується ключове слово let або var (різниця в області видимості - let обмежується блоком, var - функцією)

2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?  
prompt показує модальне вікно з заданим текстом і полем, куди користувач може ввести текст, та кнопками ОК/Скасувати, потім буде показано вікно з введеним текстом.  
confirm показує модальне вікно з заданим текстом та двома кнопками: ОК та Скасувати. Результат: нове модальне вікно з true, якщо натиснули OK, інакше — false.

3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.  
Це автоматична конвертація між різними типами даних, наприклад:  
`console.log(2/'6');`

## Завдання

1. Оголосіть дві змінні: admin та name. Встановіть ваше ім'я в якості значення змінної name. Скопіюйте це значення в змінну admin і виведіть його в консоль.

```
let name = 'Dima';
admin = name;
console.log(admin);
```

2. Оголосити змінну days і ініціалізувати її числом від 1 до 10. Перетворіть це число на кількість секунд і виведіть на консоль.

```
let days = 2;
console.log('2 дні це ' + days*86400 + ' секунд!')
```

3. Запитайте у користувача якесь значення і виведіть його в консоль.

```
let age = prompt('Скільки вам років?');
console.log('Вам ${age} років!');
```
